# クライアントのソースコード 

### 使い方
src/confing.js に書かれているものを書き換える.  
(Gamepad tester(http://html5gamepad.com/) で キーの割り当てを計算機ごとに書き換える)  
(Server の ip を変更する)  
index.html を firefoxで開く.  

### 背景画像の変え方
style/style.css を書き換える.  
